東京6日5夜行程請教

6月中去

tue落機築地--皇居一帶--台場
wed埼玉鐵道博物館--秋葉原
thurs明治神宮--新宿一帶新宿御宛(close at 16:30)--東京鐵塔
fri上野動物園--阿美橫町--淺草--晴空塔
sat橫濱
sun???(未諗到)

fri係咪可以買地鐵一日pass

4條友都係第一次去

求指點

買72hrs past啦 ¥1500

小弟住濱松町應該用山手線多?

72小時地鐵pass抵好多，濱松隔離有地鐵大門站

Wed-Fri用72小時地鐵券，Wed最抵既搭法係大門搭地鐵到西日暮里再轉JR去大宮，回程就大宮JR到西日暮里再轉地鐵到新御茶之水，然後行10分鐘左右到秋葉原。

請飲

大門去西日暮里要轉車，咁咪要轉兩程？

呢日轉幾次有啲麻煩，都係買48hrs用，thz

但72小時抵過48小時好多，地鐵去西日暮里都只係慢JR 10分鐘咗右，都唔算好復雜，跟指示轉線就得

或者Sad改係東京都內玩既咁就可以Thu-Sat用72小時，橫濱就改係Sun去

如果Wed唔用地鐵pass既話，你濱松町-大宮、大宮-秋葉原、秋葉原-濱松町總共1160円，如果用750円既「東京都市地區通票」加埋去大宮既補錢就1182，如果你發現仲有可能搭多程既咁就買東京都市地區通票會抵啲

Sorry你星期日最後一日唔可以轉做橫濱，或者你試下可唔可以Tue同Wed既行程調轉？

好，再度一度先
lin登有愛，謝謝 orz

池袋，涉谷，原宿，六本木，東京dome，江戶博物館，等等 都好多香港人鍾意去。